[121] 聽 日 會 出 去 嘅 人 入 一 入 黎

大 家 都 知 聽 日 三 個 遊 行 都 有 哂 不 反
希 望 大 家 都 盡 出
因 為 場 仗 未 撚 打 完
但 我 叫 大 家 入 黎 係 想 提 醒 大 家 少 少 野

記住帶水飲呀
聽日見

OK

推

Ok

準時到

1500～1800

光復香港
時代革命

聽日要和理非

和勇不割

聽日見

Pish

好多時都想和理，係幫狗逼架

講咗十萬次唔到參與者話事，請隨時有局勢惡化嘅心態，否則多多都拉清光